傳說對決比賽

有冇巴絲聽過U1 station, 11月頭同OU一齊搞個傳說對決比賽😂
好似唔係淨係for 大學生, 同埋唔洗5個人都可以到時分隊, 有冇巴打當練下兵一齊玩😂

贏左仲有獎品😋😋, 有冇人有性趣組隊🍻
冠軍 Lenovo G03 5隻
亞軍 power bank 5隻
季軍 優惠劵價值HKD50 x 5

直線宣傳
btw 你有幾on9先會整條hyperlink係海報到叫人click

張海報有冇再HEA D

我笑撚到傻左, 原來有字

撳入張圖先見到啲黑色字
點解會咁

似東大CS既入學試

打手黎講都算低質

應該直頭係搞手啦

50蚊車費都冇左啦

屌你 見到d獎品真係打咗個冷震 點解可以咁寒酸